覺唔覺男人返工帶飯好似那型咁

公司岩岩黎左個90後
屌那星第一日返工竟然話帶左飯唔去食welcome lunch
我地成班呆能左
根本女人先會返工帶飯
之後我地決定左杯鳩佢以後塞晒d垃圾俾佢做

覺
應該第二日先開始帶

好那型

唔覺
帶飯都要比你班人話 你仲似娜形

帶 埋去一齊食啦

係 我係覺得你好那型 不過係無賓周果隻那型

我咪樓主講個個90後

正路都係咁啦
咁能唔俾面

諗住陣間播俾佢聽

jihyo>>>>>all

9成係

有飯帶好幸福

已經唔係第二日先帶嘅問題
係樓主認為男人返工帶飯係娜形既價值觀已經好奇怪

有諗過

睇咗做好(那)型

真正那型就係個啲成日驚驚青青,怕俾人覺得自己那型而一味跟大隊既人.

呢個話題仲有得講 Out唔Out

成個post冇人識個乸字

覺 所以你見中學個時自己帶飯的人都係自己一個人食